西野カナ fans揮手區(5) 活動休止中

kana情人節快樂

插支旗先昨日睇過篇報導話kana首 go for it同 恋する気持ち上左戀愛歌應援榜類似既野 top 10

新post 番個名先

平成百大歌姬竟然冇kana份

今日loop呢首

實體碟銷量梗係冇份，事實上2010年後賣過百萬嘅single得幾張，album多d但幾乎都係akb48嚟
Kana身處嘅時代已經少左好多人買碟，入唔到圍都正常（當然前人嘅成績都好癲）

呢個榜本身剩係計single銷量，連album同配信都無計
kana咁耐以嚟單曲都未有一張過10萬
而kana一早已經以配信做戰略重心，好似話連唱法都係遷就到適合響手機聽。另外kana d fans普遍係學生冇咩錢，追到專輯同配信嚟，都冇錢首首single都買
不過，點解女團都可以算係歌姬

新post留名

カナ已經叫做好，起碼食到手機下載條水

反而kana先係走得最前，akb係咪有個玩法係買碟博抽握手會券，咁樣冇得同佢地玩

不過，雖然kana被人印象係配信女王，不過佢其實好想大家支持下實體碟，因為佢話過唱片係歌手的咭片，出到唱片先感覺到自己做緊歌手
所以我估佢復出都會繼續出碟掛，就算唔出single都會出配信，然後夾埋一隻出專輯

當你買過AKB啲碟就知有幾恐怖

真，所以一定會買碟

I know you love me
You know I love you… - beloved

每日always去到chorus了
無論點都會等你

lm

今日情人節當然聽狗佛爺
話說仲諗緊今日會唔會有咩重大發表
結果係無
唔知20號當日會唔會有驚喜呢

想知你地喺手機聽歌係咪都係聽flac?

留名

係 除非真係搵唔到

Kana嘅全部都flac

除左1,2隻搵唔到或本身冇既
全部都係FLAC
不過有啲求其google搵番黎都唔知係咪真無損
所以好想補番齊啲碟自已搞

用上面巴打個個software check完
係有一隻single同一首instrumental有啲瑕疵

首首都係flac咪好食位，成幾十mb一首，等我試下將兩隻love collection擷取做flac先，d聲係咪真係靚好多架？

唔係100％準
因為有時有啲歌會有電音/個file upscale過(例如16 44.1變24 96咁)
會有影響嘅

其餘靠自己耳朵判斷啦 如果真係cut咗wave都聽到嘅 雖然未必準

我自己就咁多倒

至於係咪靚聲好多 咁巴打你嘅player同耳塞/耳機係？

嘩，我都係用緊lgv20 跟機既耳塞，聽歌都覺得唔錯，當然我唔係玩開hifi咁有米

見到對跟機係B&O 應該唔會係太差嘅
不過長遠嘅都係整翻隻真係啱自己聲嘅耳機好啲
其實平平地幾百蚊貨仔已經可以好好聲

唔好好似我咁愈玩愈貴 真係肯比4位數買隻耳塞 然後返屋企都駁amp插耳機聽
玩hifi好易上癮

Day 9 (應該冇數錯掛)

おはカナ ，你而家做緊咩呀?
有好多人話你的可愛面容跟爽直的笑容令大家很治愈
不過初初認識你的時候，你給人的印象並不是這樣的
由唔知幾時開始，你展現出天然、為人設想 同正直的性格
由輕浮的辣妹變成散發光芒，受人尊敬的女神
所以大家都很期待女神的再次回歸

kana由辣妹轉文青look都可以完美carry到
真係不得了

佢要退休？
利申：唔識睇日文

響kana宣布休業之前
訂咗對fitear 334黎諗住聽好啲
點知依家活動休止中都未到

無話真正引退，只係暫時停工，復出期未知

Have a nice day

排得高過松田聖子

第9係山口百惠

呢個係訪問20代-50代女性得出嚟結果

我用緊lgv20內置player咋，兩年幾前買呢部都係貪佢聽歌評價幾好，同埋我試過播flac, 佢唔俾你調校bass/高音或者其他效果

我冇點擺錢落player
之前就HTC 10, 而家係紅米 Note 5 Pro
我嘅問題反而唔係底噪而係唔夠力
推隻22ohm嘅N30都要推到過七成先叫郁到

Samsung機不嬲啲聲底唔多乾淨 換機啦

V20入面有Quad-DAC 啲聲實乾淨

至於高低音呢啲 轉過第二隻player apps再較EQ啦

上水留個名

排第6 算好好

Poweramp真心正
係啲中文字排序成日亂曬

十位入面最年輕的

新post 留名

聽完開心返

唔好意思，一個唔覺意又屈左機添
不愧係我地嘅情歌女王、平成的歌姬

每日always

平成幸福歌第一位
不愧係カナやん
我地永遠的歌姬

係隔離post見到
overall都有20
最勁都係streaming
BTW唔知幾時有機會開放youtube
好想睇番晒啲PV
尤其係最愛既always

其實4張精選差不多收齊所有DVD版PV(係差I wanna see you dance, 29, mama)，唔知會唔會出PV Blu-ray版

但youtube有始終方便好多可以係咁LOOP
有時有碟都懶得開

輕輕一推

おはカナ，今天你也要努力呀
擒日Mステ見到你的雙會入圍失戀曲10大，真叫人開心
不過比起成名作雙會，我較為喜歡較後期的さよなら同涙色
雖然同為失戀傷感曲，但後兩者最後都蘊含了積極正面的消息，
這點比起剪頭髮放怨念的雙會要好
見到當年紅白唱さよなら的你，感覺到那年的西野加奈或者已一去不後返，不禁令人唏噓
所以希望你好好休養，恢復狀態然後再次回到我地身邊唱歌

同路
呢兩首都係我最鍾意，加多首好き，我自己經常當係三部曲咁聽

咁啱播到さよなら

Day 10
開始要諗下要po咩歌...似乎要搵翻啲B面出來聽

咁咪日日都要諗
無限期喎
咁啱聽中邊首就po邊首

一首比較舊的歌

母親節必聽之選，感謝自己媽媽之外，亦感謝kana媽媽生左個咁人見人愛既歌姬，帶咁多好歌俾我地聽

Day 11

おはカナ，你而家喺日本，定係已經開展了新的旅程?
定抑或已經完成了第一段的旅程回國呢?
你而家睇的天空是否同我地睇的一樣?
總之，萬事小心，一切安全至上

p.s. 唔好誤會，圖中攝於舊年10月，地點應該係德國新天鵝堡

每日always
就算個人暫時唔係到
啲歌都會一直係到陪住我

君の声を聞かせて欲しいよ
願うたび 心震えるの
変わらないこの想いが
胸の中で 温かい

今日聽呢首阿拉伯風

Kana著衫真係好好睇

おはカナ，自從橫濱尾場後已經過左2個星期
我每日都有聽你的歌
當知道電視又播返你的片段就會好興奮
你的周邊開賣時我又花左2個幾鐘同你公司個爛鬼網站糾纏
晏晝就上吓你的twitter睇下有冇更新情報
所以西野加奈喺我生活的位置到而家幾乎無變
唯一不同的是我知道你暫時離開左我地，心裡面硬係有少少孤寂

P.S.聽聞你最尊敬的Minmi着左你件平成T去左LA，唔知你有冇一齊同行?

早晨，跟隊每日Always

Day 12已經諗唔到po乜 點算
唔想po啲太過出名嘅A面 想搵啲比較少人聽嘅B面

努力中

可以試下聽一專同紅綠精，入面的歌雖然比較冷門，但係屬於西野加奈最想做的音樂

你嗰個可能唔係amazon直營賣比你

我未訂
岩岩上去睇一睇都見依句
This seller for the item you selected does not deliver to your selected location.

可能直營冇晒貨

唔止唔送外國，價錢仲貴左，成17900yen

唔係掛 仲未訂

頂 即刻望一望 真係冇

我睇amazon係，你可以試下其他鋪訂，tower records果 d應該仲有

睇定啲睇下遲下會唔會平番啲

即刻狗衝上tower records 訂左
驚遲D 訂都冇得訂

係咪正價？我喺amazon訂左13600yen (係最貴果set) , 唔知係咪有集運優惠

14040
張B3 好似同MAMAZON 唔同

君と出会えたことが
かけがえのない宝物
今は会えなくても
Always Love You

記得kana講過呢首歌令佢成功轉型,無呢首kana聲帶可能一早玩完,而且呢首本來預左做b面,真係時也命也

Darling 曲風變得輕鬆，唔再虐待聲帶，再到之後既トリセツ又上到另一個高峰，歌詞風格開始由怨婦轉做甜蜜正能量

kana話Darling本來諗住做B面，因為佢之前未唱過country music，唔知大家反應點，估計原本用Still Love you主打繼續怨婦算
kana話經過Darling的成功，先至肯喺說明書同A型之歌試新野，所以無Darling肯定無之後的說明書
而Darling之後的歌都基本唔駛太依賴高音，成功延續佢歌唱生涯多幾年

事後睇呢個轉型都好成功，新舊love collection愛情歌風格對比好大，寫友情閨蜜既歌都keep住有，多左d正能量打氣歌(雖然有 d似兒歌)

真係唔好笑佢d兒歌，have a nice day同pa雖然歌詞低能，但傳唱度唔差，起碼hit過之後果幾首

依2首我都幾鐘意
輕輕鬆鬆聽完都開心啲

唱得輕鬆，大家又鐘意，咪幾好
至於歌詞，都比人笑左10年，都唔差在1 首半首

可能我地唔係日本人
對歌詞個要求同觀感都唔同

冇錯，就係似兒歌先易上口，Girls, 手をつなぐ理由呢兩隻A面歌hit唔起，到I love u先叫回勇

カナやん有好多小朋友fans，細細個已經識唱go for it!

Day 13

Good Morning

おはカナ，今日係2月19號，唔知你仲記唔記得9年前的今日
9 年前你話好開心見到一直好尊敬的Minmi

之後你仲講返起當年你係大學3年生，果段時間要一邊上京工作一邊要去名古屋上大學，覺得好辛苦，坐上架新幹線都唔知自己要去邊
所以你有打算過放棄唔再做歌手了，咁啱呢段時間同Minmi同台，又燃起鬥心，咬實牙關繼續捱落去，唔覺唔覺聽日已經十一周年了
你當年無中途放棄實在太好了，如果唔係就遇唔到之後的神曲同更好的你
請你好好休息，不過當你休息夠之後也請你快d返來，大家都等緊你架

荃灣新之城播梗Kana
頭先播完Dear Bride而家播梗I Love You

巴打我而家先發現你都係kkbox
你係咪又係HTC?

乜而家機舖有歌聽咁開心嘅咩

我都冇話係機鋪

一首kana有份作曲的歌
仲有唔夠一個鐘就11周年了

ys u11+

依照日本時間，已經11周年了

デビュー11周年おめでとう
また会える日を待ってます

(copy from kana fans' ig)

カナやん、デビュー11周年おめでとう

kana，你而家喺邊個國家，你隻夜鬼估計仲未瞓，可以的話都講兩句野回應，總之就係恭喜你出道11周年

睇左你臨休業前的訪問，你話自己不能失去做普通人的感覺
但你邊係普通，正如山口隆志話齋，你簡直係奇跡之人
你同時話踏入30歲只有一個目標，就係「想成為睇上去似一個壽司店吧台師傅的人」，而且仲話要趷腳扮高，如果唔係唔似咁話
呢d乜鬼目標?
我真係服左你，西野加奈

雖然kana仲放緊假
唔知會唔會係twitter講番幾句呢

估計多數唔會回應，除非突然有重大發表

Kana 出道11周年快樂
上年辛苦了，來年請你好好休養，回來再創高峰

我深信會有20週年既gd比我掃的

期待4月尾訂既碟，唔知有咩goods包埋呢

想問果份係會報?

Day 14
開始搵緊啲舊碟嘅B面...搵到呢首Rainbow
個人覺得個曲風真係幾舒服

Rainbow係神曲來的，幾年前西野家會員投票第一名，第二先係Dear...

成set個包包入面既會報

我已經買完 我會場特典就A5 file

即場買同網上訂會唔會有唔同，我睇官網張poster唔同店訂都有好多版本

我即場買邊有poster

未買音樂盒的人仲有機會

剛剛收到kana的通知，個心離一離，以為kana宣布結婚引退

係咪要入rocket express訂？送唔送海外架？

係
唔送，要搵轉運

咁可以點訂？我冇日本地址，申請account果陣鳩填

搵間轉運公司登記，轉運公司會俾日本地址比你
總之1/3上午前落單一定有貨比你

轉運公司會有日本地址
填佢地址

唔該哂，有冇邊間轉運公司推薦？

tenso?

鄰坐播果陣好正

今次唔駛搶，聽晚收工先慢慢訂

每日always
今日聽日幾十年後都要聽

周邊3月1日再開售？

聽日開賣,直至3月1

遲來的“I”
請首先好好休息,kana咩時候返嚟我都會一直等你
まだ笑顔で会いましょうね

呢首b面我覺得幾好聽

又忍唔住聽Suki
點解可以咁好聽

就算有幾難受同幾唔捨得都好
既然係kanayan決定左的事
我諗我地都要全部接受
當然現實是很難受，因為來得太突然了
心理上仲未可以好好準備
不過只要kanayan覺得幸福就得了，其他野都無所謂了
因為我已跟你約定那時候會用笑臉迎接你返嚟

俾你頭幾句嚇死呀巴打

只係一個傻佬自言自語叫春啫

巴打太感性

仆街即刻衝左去twitter睇

Day 15

新post 留個名

我係以為你話kana真係引退唔返黎

相信kana的說話，佢講得出一定做得到

淡定，無事無事

噚晚發夢見到Kana出翻來

不過真係唔記得詳細係點 淨係知佢出翻來

無知一問，用轉送japan做代運，係咪要copy商品個網址俾佢申請代購？

代運不同代購，你唔需要佢幫你bid嘛
你可以將kanayan個catalogue版面寫比佢
不過應該唔太重要，訂嘅又唔係大件家電

即係純粹要借佢倉庫個地址就ok?

係，之後rocket express出貨後會有提單號，到時話比轉運公司知然後佢幫你收貨

哦，唔該哂巴打，第一次用轉運咩都唔識

我都無咩用過，不過應該唔難

今日聽呢首,剛剛得到配信百萬認證,係kana笫7首百萬認證

Day 16
差啲唔記得要po一首歌上來
之後諗咗陣先醒起
今日揀嘅係一首今日有啲感受嘅歌

今日po呢首

想問多樣關於代運，我上rocket exp填哂信用卡資料，最終要俾錢既都係俾代運，而唔係rocket exp? 我怕重覆過左兩次數

貨款係過比rocket express
sony今次唔做貨到收款

但轉運又有email話確認左運費，咁係咪唔駛理佢？(可能我之前揀錯咗"代購")

咁要睇清楚，我以為你做轉運

kana，唔知你而家做緊咩呢
對於普通街外人來講，可能剩係聽過会いたくて会いたくて同トリセツ，但你的作品並唔止呢兩首
好多B 面同專輯曲都包含左唔同類型的音樂
Acoustic, R&B, Hiphop, Rock同英文歌cover全部都好好
所以西野加奈第二章相信也會蘊含住無限的可能性，請你好好努力

休止下都好，佢歌路好窄，都仲29歲人，仲做咩少女教主代表，去嫁人好過啦，只食少女條水唔夠食過世。

另一首好好聽既b面曲

連登仔真係恐怖，係度自言自語…

話時話，平時都好少留意佢，睇返佢以前嘅相，外貌變化都幾大，應該打唔少botox瘦面。老實講句，想做天后還是有一段距離，休止下，返嚟轉風格吧啦。

amazon 又有得買返

睇清楚有冇
"香港にお届けできます。"

就係見佢送 先上嚟講
都係賣緊14040

想問下LCL特典係咪只係poster?

今日聽honey

如果當日演唱會即場預訂係送快勞
如果係指定舖頭/網店預訂就送poster(唔同舖頭唔同款式)

早晨，kana，你而家係咪去緊旅行呀?
呢本野應該就係你喺電視節目推薦的「おとな女子がみたい 世界の絶景100 」

呢個就係你提過想要去嘅阿根廷唔知咩冰川

由東京飛阿根廷原來要40個鐘，唔怪知得而家唔去，過多幾年都無心力去 。唔係話催你去旅行，不過呢個冰川係去到每年3月先可以去
請記得幫你果本日本國5年護照續期

期待你返嚟時出返本「西野加奈去過的世界100美景」

Day 17
呢首歌最鐘意嘅配樂 特別係啲結他聲

終於補翻隻二精

今日係life goes on

我真係好中意聽live happy time
但呢排愈聽愈想喊

今日是kana第9張單曲Best Friend發行9周年，首先講句おめでとう
3星期前LCL最後一場kana一路忍住淚水唱完BF，之後就哭成淚人
自己睇見都心噏
就算你離開我地呢段時間，呢首歌的畫面相信都會長留大家心中
所以，kanayan你咩時候想唱歌，返嚟講句『ただいまー』就可以了，我會一直等妳的

Day 18
嚟緊幾日應該會主力po二精嘅歌

寫到每日一情信咁款 應該等到嘅

兩張love collection共4隻碟真係煲極都未厭，好似見證住kana 10年既心路歷程咁

如果早期幾張單可以重錄就更好

今日係best friend紀念日

Day 19
個人鐘意原版嘅HAPPY HAPPY多過10週年版...

kana，唔知你而家做緊咩呢?
有時間唔知你會唔會睇戲?係唔係都係咁打扮?

而家的你暫時回歸正常人的生活
希望你可以喺不被打擾的情況下去做你想做的事
我地寄待你宣布復出的一日

一首個人心中top 5 ,但永遠唔想kana同我地講既歌

當年白石麻衣就係唱呢首歌通過乃木坂甄選

白麻

不愧係我的kana，無比Maiyan公開處刑

兩個都咁正

南美真係好危險 早幾日又有單上新聞 好擔心

上星期好似仲有7.7級地震
不過kana之前已經去左秘魯睇馬丘比丘，揸住支行山杖就跟人上山
總算冇穿冇爛返嚟，應該唔會再去掛
佢好似話打算去阿根廷睇冰川同大瀑布，仲有復活節島

都係差三年左右，反而白石個樣仲成熟少少, 不過兩個都好正，kana可以成為後輩憧憬既對象真係好！好鍾意睇jpop大型音樂節目有唔同類型既歌手共演

今泉佑唯直頭係西野家會員
另外，KPP好耐之前話好想同kana做朋友，但一直唔夠膽開口，知道kana休業後很後悔無問佢攞聯絡方法

Day 20
今日揀嘅呢首真係隨心揀

睇黎大家都好鍾意always, 包括我

貼多首先

sony夠膽死2011年tour DVD cut左呢首神曲，搞到想聽番都唔得

雖然當年Always銷量唔好，但真心成張碟3首歌都係神曲
希望kana復出後第一首唱的歌係呢首

睇番kanayan以前的雜誌，真係睇到明顯的變化同成長

唔知kana復出後會帶比我地咩形象呢
順帶一提，下面兩幅圖真係同一個人嗎

Always Dear... 涙色
呢三首係會愈聽愈上癮

上個月係老秋間Book-off見到有二手嘅通常盤 好似500幾定600円
諗咗好耐買唔買好
最後見佢冇咗碟脊張紙就冇買到

而家諗翻真係有啲後悔

我心目中kana top 5: Dear..., Always, 会いたくて会いたくて，さよなら，Best friend

大家覺得kana有咩歌係幾似，我先：

Maybe <> Distance

如果指歌詞內容就
Sakura I love you <> My Baby
LOVE <> Happy Time <> YEAH
Thinking of you <> Together

曾經要聽左一段先分到既：
Love & joy <> Believe <> Go for it
Kiss & hug <> My place

狗佛爺同逼你夫係同一個作曲
love & joy個作曲家比人拉左，所以上次LCL都冇唱，應該冇咩機會再唱
Kiss & Hug 同Always的作曲家又係一樣，歌詞內容又係講歡迎回家

巴打，今日就聽你

唔多人有聽

舊年tour有唱

又要聽好き

另一首神曲Flower

呢期聽i love u聽到上左癮，明明首歌一出時麻麻地鍾意

MV拍得好可愛，又顯得年輕

MV真係幾屈機
第一身視角好有FF空間睇完好sweet

之前話想考個車牌結果幾年都無考到，唔知今次想挑戰的事項包唔包括考車牌呢?

可能呢排佢去左考車牌，之後周圍去自駕遊

kanayan，唔知你而家做緊咩，希望你繼續過得好好的
回想當年初初認識的西野加奈，吸引我的並唔係你的樣貌(坦白講當初你個樣真係唔係好掂)
而係你通透的歌聲，簡單直接唔做作的說話，同埋爽朗的笑容
就算隨住年紀增長，這些東西基本無變，一直在我心中迴響下去
ありがとう

考到日本牌一年先可以攞國際牌 好似係

Day 21

差D唔記得訂音樂盒

LCL第一次encore前的最後一首歌

夜晚無聊唱咗陣k

above average!! 巴打在日本生活？

ps4唱

Day 22
アイラブユー係自己買嘅第一張single
果時都啱啱係新飯 對Kanayan唔係有好深嘅感覺要去追single碟(成日覺得買album係抵個single, single百幾蚊先得3首歌)
係個MV令到我有好強烈嘅感覺要去追碟 所以係日本開賣第二日中午走落信和去買
亦都係呢隻碟令自己開始追翻之前嘅single同album...到而家都唔算多大約10零隻倒
當然呢隻唔算係一隻好top嘅Single, 但對個人嘅意義係好大
唔知道Kana幾時會返來 但好希望各位巴打可以堅持落去 因為Kana係會返來嘅

同巴打想法一樣，都係覺得買single唔抵，但適逢去日本玩，i love u隻single又剛出，俾個藉口自己買，呢隻都係我唯一一隻single, 之後都係補返4隻love collection, i love u係一首開頭覺得麻麻，但愈聽愈上癮洗腦既歌

PS4有得唱K?

kana話過嚟睇佢演唱會的人全部都當佢地朋友看待
一邊唱歌一邊確認觀眾的面孔
對於大家的提問都盡量解答
亦不怕花時間做各種fan service答謝大家
目的係令大家有種返到屋企的親切感
這亦是西野加奈其中魅力之一
真心希望唔駛好耐會有機會親身感受kana演唱會的現場氣氛

復出要搞次海外巡回啦，台灣香港既歌迷好掛住你呀！！

如果kana復出後，我諗我真係可能會加入西野家，因為我唔想再錯過同kana見面的機會，或者有機會抽中西野家會員1號呢(妄想中)

依張塊面仲寬過額頭咁

愛的第一課
愛的次世代
愛的三部曲
愛的圓點
愛的收藏
愛的陪伴
就是愛
摯愛

kana d album名玩死台譯

カナやん，一路順風，多多保重

【遭遇情報】
2/28
羽田空港

西野カナさん

キャリー持っていたそうです。

希望keep住出數字系列
下次會係31嗎？

唔知去邊先呢

kana終於要出發

之前有提過想去阿根廷睇冰川，如果要今年內去，只能得返3月可以出發，唔係就要等到12月

咁似乎真係去阿根廷

真心諗極都唔明點解to LOVE會譯到做愛的次世代
雖然真心覺得個名幾yo

Day 23
Dear...係自己最鐘意嘅一張單曲(另外兩首係Always同涙色
不過好可惜呢三隻都仲未補碟

因為係第二隻album
"to" 又取 "two" 嘅諧音
事實上出到thank you, love嗰時,
Kana喺電視上都有玩過呢個梗
因為日本人讀"thank"係"san"音, 即係"三"個發音
咁順落去就係"one", "two", "san"
而Kana就話唔係特登嘅

今日的Kana Time

分享一下另一首b面輕快既歌

神曲if

德發入手

Day 24 應該係

今日的Kana time

おはカナ，你而定喺日本嗎?
今日係東京馬拉松比賽日，話說你好似話過想跑東京馬拉松
今年你會出場嗎?

kana唔係話出左發去旅行咩？
kana俾我感覺好似冇乜運動細胞

好似話有人響機場見到佢，唔知係準備出國定回國?
不過跑馬拉松可能隨口噏下，最多只係目標之一
佢有大把野都係即興隨口噏下，例如響名古屋蛋開live，響歐美登台，都係無實現到
kana好似高中時係田徑部，比較好動但應該運動唔叻果種，球類運動唔識，游泳好似可以游到兩步，唔鍾意做gym，最多都係響演唱會之前跑下步練氣
佢自己都話平時放假無人約都多數喺癱係屋企做廢青

Day 25
每次當有事而煩
Kana嘅歌總會有一首可以幫自己舒壓
所以 今日揀嘅係Happy Song

ff下假如有一日去日本旅行時街上偶遇kana, 大家會有咩反應？

之前佢同朋友到迪士尼同着住浴衣出現岐阜的祭典有比人認出
不過如果大大聲同佢打招呼「あ！西野カナだ！」，我驚盞嚇走佢
一係離遠望住佢，或者咁啱係旁邊，就細細聲一句すいません西野カナさんですよね？

細細聲應該ok嘅

反而大大聲咁叫真係想作死

終於上網睇左呢套，老實講劇情真係麻麻，都係為kana首bedtime story而睇，同怪同學套路差唔多

kana喺試影會話上畫前睇左3次，3次都爆喊，次次去到同一畫面都忍唔住喊(kana以前講過平時佢唔會點喊)，片尾就已經唔知睇左幾多次
後來kana百忙之中都去埋戲院睇第4次，又喊過
仲話戲院鬼影都無多隻，次次tie親d電影都好似無咩人捧場
睇得出佢對套戲好有體會，希望佢唔係好似女主角咁有病就好了

套戲票房可能都有幾多係來自想聽kana既歌而入場，正路呢類校園愛情漫畫/小說改篇既戲都係for學生睇，有kana既歌carry都唔收得真係冇野講

kana啲tie 最紅係咪no.1
我睇套劇之前都係因為結衣
睇完第一集先知原來首歌係kana

最hit係君って，跟住係トリセツ

先唔講套3d彼女，再之前果套鄰座怪物，宣傳都係以kana果幾首歌來拉客，宣傳活動果d觀眾好多都係歌迷，好多人根本就係西野家入去戲院當PV睇

怪同學都話有菅田土屋池田，有d叫座力，但3d cast算幾弱，仲要最尾先有歌聽

好多人係因為No.1而入坑

包括我

結衣bb靚助攻，睇左套劇覺得首no. 1幾好聽，再搵kana點擊率高既舊歌聽，聽完会いたくて会いたくて就入坑了

直頭係同我一樣 又係睇完今日子之後搵雙會聽而入坑

本身果期好迷結衣 所以搵咗今日子來追
最後係搞到我連結衣都冇再追

我雙修，歌聽kana, 劇睇結衣，原來結衣都有出過碟，不過都係拍劇岩佢多 d

一首早期比較有代表性的歌

呢幾年sme比的tie完全唔掂 ,kana真係值得更加好的資源

sme不懂珍惜kana

Day 26
揀咗自己最鐘意嘅涙色Live Version
把聲最完美 而且特別有台風
有冇巴打覺得Kana鬆開支咪再望上來呢下真係好型

好正，不過果時真係唱到成面都係汗
雖然而家都大汗，但只係限於頸，塊面冇再成面油

自從kana講完『ありがとう』『またねー』已經唔經唔覺過左一個月
老實講生活同以往其實冇咩變化
只係唔能夠睇到kana喺舞台上唱歌，始終覺得差咁d野
而家可以做嘅，唯有相信、忍耐、祝願
暫時的離別只係為左西野加奈有更光輝的未來

補返張相

都同平時差不多，返工放工總會loop幾首歌，放假睇心情就翻煲下kana演唱會，日子都算過得快，所以好快就收到kana復出既消息架啦

唱girl果套衫好有型

你地係翻煲
我今日就第一次睇完2017 Many thanks
中間唱雙會, Kimi te, Dear個look靚到

love it tour我最鍾意唱love果件

唱girls係呢件

係呀

巴打們之前有冇追開kana channel?
自己日文聽解比較差，內容都係明六成左右

B站有似中譯

想問下Thinking of you係咪冇唱過live?
最近幾鍾意呢首

如果要一次過聽kana最出名的歌，Many Thanks應該係最齊
如果想聽全盛期的高音，就睇2012 Arena Tour (2013 Spring冇出碟)
不過講到整體演出同kana最大的魅力，我推薦With Love Tour

而家冇演唱會碟 諗緊出糧想追啲blu-ray碟
有冇幾隻可以追咗先

我都覺，Many thanks好多名曲，Suki、Kimi te、雙會、Dear Bride、Dear
2012 Arena Tour咩途徑入手好? 我見Yes asia同amazon都有，但我未試過amazon買野
With Love上次睇左，成個flow更流暢，氣氛更好，睇Kana同觀眾玩bangbangbang笑死

WLT同MTT可以睇左先
其實JLT打後聲線已經無之前咁好，當然MTT場數少問題唔係好覺，不過比起12年時已經有d就住就住

WLT尾場關西歌迷比較熱情，kana一路睇住下面歌迷反應一路比互動，睇得出佢真係當歌迷係朋友
之前同之後live的關東歌迷好似有d拘緊，所以感覺無WLT大阪場咁正

kana yes yes oh yeah

雖然唔係concert
但比我就會追左MTV unplugged 同Love Voyage先
但最麻煩係初回得DVD有
打算補番album 同single先到blu-ray

Tour應該無，Family Party應該有唱過

請教下咩係Family party?

歌迷會聚會，即只限定歌迷會會員參加的小型演唱會

MTV Unplugged 有諗過 不過Blu-ray冇乜盤源

易追咪最新開始 追落去 又多d野送 舊個d已經無野送

見到2隻咁平即刻買黎補番

每聽一次好き就喜歡Kana多一分

呢位小姐，唔該熄匙、車牌、身份證
而家懷疑你無牌駕駛

Day 27
唔怪得覺得周身唔自在...今朝cap完圖唔記得擺相上來
Rainbow同涙色都係每日唔聽唔安樂嘅歌

見到個揸軚手勢就知咩事正常人點會咁揸軚
同埋咁樣扭軚部車係唔會行到直線

西野加奈目擊情報

3/3
梅田藝術劇場附近Starbuck
綠色軍褸，黑衫黑褲，揹個細細個Gucci袋
沒做咩變裝

有冇認錯人就唔知嘞

前幾日唔係話係機場有人見過佢咩
原來唔係出國旅行

係唔係啱啱落機喺機場比人見到
好似話旁邊有男性朋友
比人認出仲會笑住微微鞠躬
機場果次應該無認錯人

男性朋友

或者係sony派嚟幫手搬行李呢

以前都講左唔少對kana的感想
到而家心中仍然有兩句想講
第一句係「十分等待充電後kana的復出」
而另一句係「可以的話真係希望呢一日快d到來，就算早一日都好」
兩種想法一直響心中抗衡緊

失去咗先覺得要去珍惜

老實說，如果唔係演唱會開始前宣佈活動休止，我未必會去戲院睇轉播live, 諗住戲院睇咁奇怪，不如等買碟算啦，但一聽到呢個消息立即請假喺屋企搶飛，結果睇左好滿足好感動，我就係咁抵死，雖然唔係現場live, 但今次唔睇真係唔知要等到幾時先有得睇，其實活動休止前，如果冇live巡回演唱會時都係閉關寫歌，到出新碟先蒲頭出黎宣傳，上下音樂節目咁，歌迷們都只係等，但心入面會預期幾個月後實會有新作，今次暫別要等既時間只係長d, 希望kana唔會改口話要引退

有同感
其實要多謝有加場...因為第一次開賣果時我係日本 根本冇可能搞到買飛嘅野
如果唔係有加場我根本上唔駛睇

相信Kana會有返來嘅一日嘅

我相信kana下呢個決定都應該掙扎好耐，而且一定會受到公司的好大壓力
無人知道佢之後復出重開西野家仲會剩番幾多人
我估佢真係覺得自己到左樽頸位，唔單止聲帶聽覺，而係歌路、歌詞內容、創作手法等等，都好難一直繼續落去
為左可以延長歌手生涯多幾年，停下除左休息外，仲睇下可唔可以發掘到新的創作靈感同歌路。期待西野加奈第二章同之前更加精采
我相信kana一定會兌現佢的說話

本身呢次我都無稔住去 第一輪會員抽飛都無抽 點知一公佈 最後都係捱貴咁去 但唔會後悔

休息是為了走更長的路

見佢做love it隻碟都已經覺得冇咩靈感，成隻碟同SNS果d like都唔知有咩關係
貓又寫過，最後連老母都寫埋，幾乎所有家庭成員都已經寫過晒
希望佢可以慢慢充下電，唔好拘泥於之前果d交往呀、分手呀果d歌

靈感嚟自生活，希望Kana喺放鬆休息嘅生活中有所突破
佢旅行嘅所見所聞其實都係好題材嚟

Day 28

kana, 唔知最近你做緊咩有咩計劃?
去南米旅行?
去考車牌?
諗住去賞花?
最近好似頻頻有你的目擊情報，姑勿論是真是假
相信你一定精神奕奕充實地度過每一日
我都希望好似kana一樣精采咁過每一日

Day 29
個人心目中最好feel嘅一首單曲

Post 聽歌圖有點浪費網絡流量 同埋 阻礙睇文字post
其實d歌人人都有⋯

好き呢首歌初初聽好似好長，死唔斷氣咁，但聽落又幾好聽

最後一隻玩高音嘅單曲

反而想知大家覺得每日po cap圖呢個做法ok不？

我自己傾向繼續

我個人又冇咩所謂，如果係推介b面又少人聽既歌咪post黎分享下囉，一係就打多幾行字分享下對首歌有咩感覺咁樣會唔會好d?

kana，你記不記得6年前的今日你做緊咩呀?
我諗你未必記得啦
但係對於我地香港fans來講，6年前3月7日，係你第一次嚟香港唱歌的日子呀

睇番當年片段真令人感觸良多，唔知幾時可以再響香港見到你呢?
另外，你記唔記得7年前的今日又發生咩事呀?又唔記得啦
係Sakura I Love You推出呀

當年個look真係同而家好唔同

正！我最愛！
真係每分每秒都咁好聽
我完全同意「死唔斷氣」呢個形容，但我覺得呢個就係Kana既怨婦曲特色，「君が好きだと気づいたんだ」總共唱左成6次
之所以我經常將好き、淚色、さよなら當做三部曲咁聽就係因為三首都夠長夠唔斷氣

每日always

覺得post圖阻住你睇post既唔好意思啦
我唔係咁識講野打唔到咁多字
依首歌已經係我想講既

首歌雖然好臭雞,但今日點都要聽

阻到你唔好意思囉

Day 29
小弟才疏學淺 最多淨係識po下相叫下春咁

有冇巴打會買到呢個版既限定
咁多款都係呢款最靚

amazon訂的係咪隨機？官網有poster款睇？

Amazon訂既話已經寫明係拠点店ver.
諗起遲啲收到兩份一樣都想喊

本身訂咗amazon 似乎而家要cut單

真係彈ukulele版本最靚，點算

樂天版本好正喎

kana, I love you

kanayan說過佢人生座右銘係「成るようにしかならん」，即係順其自然、船到橋頭自然直的意思
性格十足女漢子
當被問到自己一個人去到中南美洲唔會危險嗎?
佢就答:「就算2個人去或者3個人去，如果係要被人老笠都會被老笠啦」
果然真係好有男子氣概(正如29歌詞: 男前は男前)
kana-sama，現在也請您讓我跟隨您左右吧

樂天BLU-RAY連海報冇得訂

Day 30
終於30日... 感謝大家厚愛 冇諗過真係會有人一齊做件咁嘅事
希望大家繼續加油 因為Kana係會返來嘅
またね、カナ!

依家要去邊度先訂到

希望kana快d返黎

今日3月9號是日本的ありがとうの日(日本真係多乜乜日)
呢11年kana同大家講左無數次的ありがとう

今次就由我地歌迷都同你講番句
こちらこそありがとう

希望kana休息年半至2年，再加半年準備，咁或者可以喺21年上半年復出

睇下你想要邊張B3

訂左TOWER RECORDS 個張個樣好似發緊呆咁
WonderGOO／新星堂個張好似想你幫佢戴戎子

新星堂果張唔係似對你愛不完嗎

上網睇好多鋪都冇得再訂
冇得揀poster

唔好亂cut單，得不償失

之前係amazon訂左
依家想要Poster個幾間都冇得訂
所以都廢事cut單

我都係amazon訂，比官方售價仲平少少，我覺得隻碟先係重點，對poster唔太執著，有就滿意了

B3 size 都幾大張下 屋企細貼唔到出嚟
都係用黎收藏
之前好多poster 都係卷埋放入畫筒算

Day 31
係一首好有誠意嘅A面... 不過都未得閒搵翻啲B面出來聽

B3或以上基本上就掛會好過貼
B3 size嘅photoframe IKEA應該有 $100樓下
不過小心尺寸有少少出入 試過訂張B2嘅店頭販售告知返來 點知比我個相框大咗少少
最後要偷少少位摺少少個角先入到

我用bluetack

kana你今日係咪都有努力緊?
成日聴到人講kana的歌令很多人產生共鳴
但其實唔止係咁，一d老前輩好似桑田佳祐同櫻井和壽對kana你讚不絕口
你的天份同努力大家都見到
隨著平成時代終結，希望喺新的時代可以再次見到你發光發亮

Always

冇野封著唔怕受潮咩 唔敢就咁貼啲poster出來
最低限度都落啲膠套先

Day 32
比較少注目嘅一首單曲 但其實曲風係幾舒服
其實自己未聽足曬咁多首單曲 要加把勁

呢首歌都幾悲慘，又係難唱到傻既歌，我覺得呢首可以接落Be strong, 歌詞內容有d連貫性

他多矮當年好hit喎，剩係配信都3白金

當年四專有邊首易唱，成隻碟都係用來破壞聲帶

當年

但過咗咁多年真係冇乜聽人講呢首 點講都係雙会/トリセツ多人講先

都係既，十年生涯代表作黎講，Darling + best friend 應該都多人熟識過呢首

kana你之前講過一直以來對於將來的事無想過太多，剩係將目前的事一件一件盡力做好，而且之後想好好珍視一些新鮮的靈感
相信你喺南美之旅中，會發現30歲後所要行的路，之後再以新生的西野加奈姿態再次在我地面前展現光芒

Day 33
搵咗首他多欵嘅B面聽
たとえ呢一單無論係A面定B面都係誠意之作 而just the way your are呢首雖然行嘅都係失戀情歌路線 但今次玩嘅係啱啱失戀嘅果種思念
對自己好有feel嘅一首歌

カナやんの誕生日をカウントダウンします!
あと6日、30代になります

幾時黎香港開concert

5年前果本love story kana被問到作為一個歌手有咩野要執著做到，當時kana話諗唔到，到左舊年年底一次雜誌訪問又被問同樣問題，kana都係答同樣的答案
雖然kana係咁講，但對於寫歌，佢一向好重視自身的感覺，同時亦周圍聽取朋友的意見，有時仲搞埋問卷調查等等，主要係為左追求歌詞內容能夠唔離地，能夠產生共鳴
呢個可算係西野加奈的特色之一

有人批評用問卷調查寫詞好商業化，其實我都有d覺

佢有講明A面曲係囉嚟搵食，自己鍾意唔鍾意唔係最重要，佢最大願望係自己的歌可以成為大家生活上的BGM咁就足夠
所以比起自己的感覺，佢更在意其他人點睇自己同自己的歌
如果大家反應唔好咪下次唔唱囉，反正佢都話佢作為歌手諗唔到有咩係一定要抱住唔放

都係一種取材方法啦，d問題都係佢set既，搞到好似寫份proposal咁，所以而家到左樽頸位，要出外旅遊擴闊視野攞靈感

係，尤其係love it開始，已經感覺kana可以寫嘅題材已經寫得七七八八

Day 34
少有地覺得原版好聽過rearranged嘅一首

其實當初喺網上聽到kana的目擊情報，其實係好開心，起碼知道佢仲健康生存緊
但最近kana的目擊情報的頻密程度就真係過左火位
雖然見到偶像，然後跟大家開心share呢個心情可以理解，但如果因為阻到kana的自由活動，就會變得無意義
希望日本的歌迷可以高抬貴手，比kana盡情做佢想做的事
呢個先係愛錫kana的表現

其實目擊情報有幾多個係堅既都未知，不過都真係俾返 d空間kana抖下，過返d正常人既生活

至於真假、有冇人認錯人自己分辨
擒日kana個目擊情報已經刪除，唔知係咪被人舉報左

感謝大佬

Always あなたのために

用bluetack仲衰
痴耐左想摵番出來個底啲藍色殘骸會黏住哂
我之後改用透明膠紙, 但都未係最好
而家用磁石, 先痴塊萬子夾係底然後擺海報再放磁石, 但粒磁石要夠力

所以依家全部都收係畫筒
再加包防潮珠

換左萬字夾癡一毫子會實好多

我自己就咁

B2嘅店頭告知就掛牆

想平嘅話 A3可以去文具舖買個膠套再貼個膠套上去 10零蚊倒搞掂

張圖唔係Kana唔好打我

Poster收埋唔擺感覺上有啲曬

高質貼poster法
btw, 巴打間房好大下

意思用一毫子代替萬字夾?

唔大 一張床＋一張書枱＋一個衣櫃 係咁多
Kana果張其實係掛咗係門後面

巴打可唔可以介紹下邊到可以買到框？
有幾張b2同1張b1想掛起佢

係啊 萬字夾冇乜力

IKEA 唔記得實際數字 好似118
不過預B2嘅店頭告知可能會有少少唔fit位要屈少少張poster入

Day 35
已經唔記得自己有冇po過呢首
一首自己幾鐘意嘅B面 夠舒服
但光芒係比A面嘅アイラブユー蓋過曬
有冇人覺得份詞嘅路數同私たち好似

唔知點解聽完之後好洗腦既b面歌

kanayan仲有幾日就到佢期待已久的30歲
唔難想像到，kana生日當日一定同自己最好的朋友，一起搞女子會，傾計吹水講到天光
一直以來，kana都係背後支持同鼓勵自己的朋友，同一時間kana又得到朋友的支持一路走落去。kana有一班咁好的朋友，真令人羨慕

新出的dvd/blu-ray資料

又有得買番其他限定

Day 36

LCL碟完全生產限定盤係送手機扣，不過應該唔捨得用吧
LiT Hall Tour Digest無左MC同Encore果3首歌(狗佛爺、WDS、LOVE)，不過已經比M-on版長

今日的Kana Time

即刻轉左買wondergoo

巴打買左邊隻

買左呢隻

自 放工對眼太攰

我覺得hmv都唔錯，但訂左amazon就算，平左幾百yen

想要樂天版但係已經訂咗amazon，廢事煩

Still Always

Day 37

今日的Kana Time，還有2日Kana就進入30代了

入30的i love u

Day 38
今日揀嘅係雙会入面嘅一首B面

今天是kanayan二十代的最後一日，睇怕佢趕唔切30歲前結婚掛
結唔結婚都好，都希望kana每日都可以過得開心
無論係聽日、後日以至之後的每一日，都要笑容滿面咁度過
最後節錄29的一段歌詞，加油kana
Goodbye 花の20代
Goodbye 私の青春
いろいろあったけど
あれもこれもいい思い出
どう考えても分かんない
All right 恋の失敗は
記憶から消しましょう
そうね、そうよ
新しい30代

カナやん お誕生日おめでとう
希望有緣聽到你出31呢首歌

誕生日おめでとう
ずっとずっと大好き！

日本過左12點了
お誕生日おめでとう

依首

生日快樂

カナやん、お誕生日はおめでとう

お誕生日おめでとう

用返Kana首 Happy Birthday 嚟慶祝Kana踏入而立之年

比巴打講中左

真係結婚

會唔會結左婚就唔複出

去南美旅行可能係honeymoon之旅
とにかく、結婚とお誕生日もおめでとう

雖然一早已經預計kana休息期間可能會結婚，不過一早起身見到報導都真係嚇左一跳。老實講係就有少少唔捨得，不過作為歌迷，kana自己覺得幸福就足夠了
不過揀喺生日當日宣布結婚，我諗真係要好有心理準備同自信先會咁做，將生日同結婚掛勾，真係千祈千祈唔好離婚
如果連埋生BB，呢2、3年可能未必可以見kana，不過到左kana復出開show，希望可以聽到佢講關於自己的幸福生活，等幾耐都等你，カナやん
最後都要講句「誕生日&結婚おめでとう」

睇到呢個消息，真係為平淡枯燥乏味既星期一添上色彩

係咪比人拍到一齊跑步果個經理人

有冇樣睇下？

貼個海老藏果樣比你

傳說中識解讀呢本說明書既男人

話事話，點解官網仲未有正式公布，除左Sponichi外，其他傳媒都冇報導
係咪要等到上晝註完冊，下晝先公布
唔會係報流料掛

上網睇都係得呢張，但應該係真既

起身見到嚇一跳
Anyway，祝福Kana美滿幸福
另外，誕生日おめでとう

蘋果有報

如果係流料，以罪大脾性應該一早撲出來否認
我估係因為對方係前經理人，對於罪大真係比較尷尬，所以未必咁積極公布同衷心祝福
當然對於歌迷來講，只要唔係不倫或者同罪犯結婚，其他都唔係問題
如果2、3年後kana復出時歌曲的世界觀可以借此轉一轉，都未尚唔係一件好事

蘋果睇yahoo，yahoo抄sponichi

今朝睇到個心有種莫明其妙既感覺，有少少失落但見到kana尋找到幸福亦替佢高興，所以更加期待LCL碟快d到手。不過唔知佢老公姓乜呢？以後會以 xxカナ復出呢？

西野カナ係藝名，無必要改
當然如果極端情況，好似同罪大反晒面，比罪大收番藝名同歌曲使用權，咁真係要改名復出
不過如果搞到咁，倒不如直接宣布引退

真名好似係後面多個子字？

居然係結婚！？
不過都預咗係有呢件事會發生，恭喜晒Kana

Day 39
お誕生日おめでとう!!
估唔到今朝起身睇到嘅大事除咗TWL出事之外就係カナ結婚嘅消息
今日最適合嘅應該就係呢首

謹祝カナやん新婚快樂！

雖然預左依一日來臨,但個琴晚睇到依個消息都係有啲失落同唔捨得
恭喜kana完成30歲結婚目標
希望以後都會幸福快樂
今日既Always

應該係
西野加奈子

搵翻16年嘅報道
應該係呢個?

唔知係咪5點鐘SONY會有正式公布
好緊張

有D空虛感

仲有唔夠60分鐘，好有等緊執行死刑的感覺

係邊到睇番黎

如果kana真係有打算結婚，早d結好過遲d結
早d搞掂晒自己想做的事，早d可以睇到佢復出
其實佢宣佈活動休止時大家都應該有心理準備
所以就算宣佈結婚，震撼應該無宣佈活動休止時咁大

上次活動休止時都係5點鐘收到訊息

來吧，我已經準備好晒

結婚 結婚

咁點先，係咪今日唔會有正式公佈
我仲可唔可以當kana結左婚

btw 黑髮嘅？

仲以為已經去左南美

唔識日文,呢個佢老公
張張相都唔同樣

果個松尾好似係kana御用dancer ASAMI個老公，所以一定唔係佢

本身正想聽Dear Bride祝福kana新婚快樂
但到而家官方一d消息都冇,唔知點解有陣伏味
希望罪大又好kana又好,可以大大方方公佈
如果真係流料,唔該sponichi同flash死全家
總之送出去的祝福我就唔會收番
就睇下聽日官方有冇喜訊

官網 twitter都冇婚訊更新，咁大件事冇理由唔立即更新，定係社交平台account已放棄營運？會唔會係kana作緊篇感謝辭未公佈得住

西野家都未有更新，咁大件事理論上點都要向歌迷報告，好歹人地有交會費
可能因為當初否認過拍拖傳聞，如果而家話跟同一個人結婚，會比人抽秤，所以煩緊點解釋

復合囉

幾十歲人結個婚都扭扭擰擰

幾十歲人

有傳昨日唔公開婚訊，係因為內田裕也離世既消息

sony仲話確認緊
呢段野比我感覺kana同sony關係唔太好，雖然kana同邊個結婚係佢的自由
但如果為左私事同公司反面，其實好可惜
始終sony喺kana16歲果時就一直照顧佢，希望大家好好珍惜彼此的關係
尤其是kana仲有打算復出的前提下

索尼食住十周年個勢chur到盡, kana頂唔順咁癲既2018年，實踐自己30歲要結婚既目標，倉卒咁喺2月頭加開3場live當暫別，其實我覺得由知道kana活動休止到開live既過程好似好趕咁

的確係因為Sony帶Kana出來先有今日嘅佢
但睇到SME近幾年真係當Kana係搵錢工具多過當佢係一個藝人... Chur到盡果隻

與其返SME繼續捱世界 倒不如外簽其他公司/索性搞自己studio做自己真正想做嘅音樂好過

無三不成幾

Day 40
仲未收到Kana結婚嘅官方消息... 都真係唔知當唔當Kana做咗人妻好
但點都好 呢一刻嘅自己淨係想Kana過得好-活得自在就好了

買左平成T，著唔著好

而家blog留言板「結婚」已經成為禁語，一見即block，所有留言剩係見生日快樂等字句，咁已經間接表明sony的態度
新聞仲話kana已經走左去海外，結婚申請由代理人搞，所以sony先話仲確認緊
點解會搞到咁難睇
先唔講sony，kana自己都應該出嚟回應，演唱會時唔講，擒日又唔同歌迷會講，走左去都唔係辦法
雖然話就話私事同活動休止中，但上晒新聞，公司一定有人要幫佢執手尾，希望kana可以親自回應結婚事件，就算同邊個結婚，相信大家都會祝福佢

真係好唔想見到artist同唱片公司鬧翻，cap我地水都算啦，迫到歌手咁盡最後攬炒，歌手，公司，歌迷三輸局面

sony衰就肯定，kana本身就唔係果d戀愛禁止的idol，幾時結婚同邊個結婚係佢的自由
不過，kana自己處理都唔好，如果決定左結婚事前好應該同事務所講清楚，始終又唔係打算引退，唔可以咩都唔理走左去
佢老公本身都喺sony旗下打工，亦都應該同上司報告
點解搞到sony完全被蒙在鼓裡

呢篇中間有一段係咪話kana老公個老豆以前係娛樂公司高層，老公而家密鑼緊鼓部署，暗示可能會離開sony另起爐灶?

似係呢個人
＜夏目公一朗氏略歴＞
2006 年 アニプレックス代表取締役社長
2008 年 同 ソニー・ミュージックエンタテインメント コーポレイト・エグゼクティブ
2012 年 同 ソニー・ミュージックエンタテインメント コーポレイト・エグゼクティブ COO
2014 年 同 ア二プレックス代表取締役会長
2015 年 ア二プレックス取締役会長
一般社団法人アニメジャパン副理事長
2016 年 ア二プレックス取締役会長を退任
ソニー・ミュージックエンタテインメント スーパーバイザー
一般社団法人アニメジャパン副理事長
そのほか A-1 Pictures 取締役、一般社団法人日本映像ソフト協会理事、一般社団法人日本動画協会
運営委員などを歴任

好多媒體都報哂出來，如果呢個時候話冇結婚呢回事咪全世界炒車
Anyway，Dear Bride

sony話仲確認緊
當初演唱會宣佈會結婚咪好，搞到而家要偷偷摸摸
仲玩埋私奔
成件事觀感當堂差晒
希望kana或sony可以堂堂正正向大家公佈就好

喺演唱會宣佈真係最好選擇，起碼收到全世界即時既祝福，歌迷們唔捨得之餘都會替佢開心嘛，而家搞到有點肉酸，成件事唔得大方得體

當初就唔應該講咩挑戰，而係直接話想結婚就唔會好似而家咁唔拖唔水
一係就先去下旅行，等過多半年先宣佈結婚，都冇咁突兀
係要懶型喺自己生日結婚，離尾場演唱會只係過左1個月多d咋
即係講咩挑戰都係假，原來想結婚至真
其實會唔會係唔止sony反對，連男方屋企人都反對呢門親事(有時唔係有名有錢就咩都得)，結果諗住夾硬嚟。如果係咁，就真係唔睇好呢段婚姻
希望只係我多心

就出碟比我都封殺呢d資訊

如果sponichi冇爆出嚟，我估真係等kana有左BB先公佈
定抑或係罪大中有人放料比傳媒，呢個就不得而知
總之呢件事處理手法對kana形象多少有影響
如果kana真係諗住復出，之後真係要同罪中搞番好d關係

都唔知佢大膽定天真
不過我覺得佢結婚之後唔會復出

恭喜

カナちゃん本当に本当におめでとう

有個伴侶一齊旅行總好過單身一個嘅

要來始終要來

自從緋聞出街2年幾，kana自己作為歌手已經好努力
之後的日子，我都希望佢可以作為一位普通的女性去捉緊自己的幸福
雖然唔捨得，但為左kana，我會祝福佢新婚快樂同支持佢的選擇
同埋會等西野加奈第二章的到來

咁咪好囉，大大方方講大家都會祝福你既

我覺得唔會
結婚唔會係突然嘅事，係Plan好晒
先再決定搞Final Live
喺Live上講左また会いましょう
最後都唔係講さよなら
咁起碼喺Live嗰刻佢都仲係諗住結婚後都仲會復出

有無人接受唔到
希望佢幸福

結婚還好,始終有晒心理準備
反而宣佈休止真係有成個星期接受唔到

睇開 d
偶像歌手都係人，可以過到正常幸福既生活，我地作為fans應祝福佢

利申：現為四子之母，yui fans上

有無人知邊到可以買到MV既1080版

kana肯定有心想復出
不過首要的是修復同sony的關係
睇得出sony同kana呢2年撐到好恆
sony一路反對kana拍拖
kana就唔做kana channel、blog越來越少更新、
LCL平淡收尾、LCL唔搞慶功等等來對抗
本來官網應該第一個宣佈kana婚訊，但最後變左最後一個公佈
如果大家關係真係修補唔到，kana可能真係要離開SMA，出去開個人事務所
不過唱片約應該會留番喺sony

恭起

係青春嘅

知道kana婚訊後，再聽返 d歌又係另一種感覺

Day 41
覺得今日好啱聽呢首歌
噚日終於官宣 唔知Kana新婚生活如何 係咪好似このままで呢首歌咁
作為飯一早已經有結婚嘅心理準備 只不過 真係冇諗過係咁快
太多野想講 但係又唔知點講 比啲時間自己冷靜下先

睇返bedtime story,其實kana根本將自己代入到女主角,難怪佢話套電影睇左4次喊足4次

岩岩random聽到stand up，都變左另一種感覺
祝kana新婚快樂，透夠好快d出番黎
用全新形象同大家見面

sponichi話kana呢2、3年唔做活動先享受私人生活，到後出時可能已經成為媽媽，估計連同結婚消息，向sponichi爆料根本就係kana本人或者佢身邊的人。或者過幾個月就有kana懷孕消息都未定，不過佢同公司關係唔好就一定，希望呢2、3年佢可以同公司修補關係，唔好影響之後復出就好

真

東家唔打打西家囉

問題係歌曲版權，最怕唱唔番以前d歌

唱番舊歌應該無問題..係版權出碟...演唱會收錄問題

歌手自己寫歌，版權都係屬於唱片公司架？

簽左授權比唱片公司，係就係有份分版稅，但發行權使用權喺唱片公司到
罪大要玩野就麻煩
不過其實都唔駛擔心咁多，等復出都可能2、3年後的事，而且經過「ピエール瀧」事件後，SMA自己都要搵水填數，都唔會想趕走kana

kana最後一次上電視唱的歌係「君が好き」，仲唱到好感觸，當時已經奇怪點解唱呢首
撞鬼原來唱比現任老公聽
いますぐにでも飛んでいくよ

仲記得當時睇生放送，有一段佢入慢左
同埋我發現kana隻眼好多時都水汪汪咁，分唔到佢係咪想喊

Day 42

其實套戲講乜？

一個宅男被女主角表白，由於女主角無朋友而且身體有病，所以約定只指半年拖就轉校，當中期間發生的事，一般少女漫畫情節

真心覺得怪同學同3d兩套都好一般，可能我唔識欣賞少女漫畫情節，完全唔關kana事，kana分分鐘先係賣點

kana都有話過tie親d戲大部分都係冇人睇
最收得咪得桐谷美玲果套

我諗出埋呢個post會暫時離開一段時間
對於kana結婚呢件事，講真由宣佈休止去到結婚呢段時間，我都係有很多疑問同不解。點解要咁急結婚?點解解散歌迷會?同公司有無更好的解決方法嗎?不過，既然係kana的決定，我都唔方便講太多，唯有相信同尊重佢的選擇
之但係，未來一定會有更大的風浪等緊佢地兩個，我知kana一路以來條路走得好順，但係現實世界係比佢歌詞世界更殘酷(以為笑下就可以得到原諒嗎)，最起碼搞完咁大壇野，我唔覺得佢老公返去sony仲會有運行，話就話kana的版稅可以應付生活，但長遠咁夫妻一定會出現問題。希望兩公婆真係可以互相支持，kana到時亦要多多體諒，唔好埋怨咁多。雖然佢好憧憬羅密歐茱麗葉的故事，但人家最後係悲劇收場
我會好似kana所說，喺旁邊默默守護佢地的人生，希望佢地健康快樂，百頭到老，可以的話當然希望可以早d見到kana重上舞台分享佢的幸福人生
佢的CD、DVD、寫真集、Tee、快勞同其他周邊我都會好好珍惜
如果其他巴打有關於kana的問題，偶然望到都會盡量答
可能過一排我又會入嚟恭喜kana呢

題外話，呢個DJ Mass真係小氣鬼，仲嬲緊kana走左去，真係睇錯佢
一個祝福emoji都無

見到巴打打咁大段感想，真係好興幸有位知音人可以一齊交流下kana資訊，作為kana粉既我資歷尚淺，可恨既係小弟太遲先入坑，知道kana活動休止及婚訊之後既感覺好似煲完一套好鍾意，睇得好投入既劇咁，有種莫明其妙既失落感，但同時都祝福kana有美滿幸福既婚姻生活，希望快 d有"第二季"啦

點解咁講？好想睇dancer同 band成員們對kana婚訊既睇法，有冇twitter可以share下

因為其他dancer可以繼續開班教跳舞
山口隆志可以幫其他藝人陪奏
唯獨DJ Mass，kana一走左佢即刻無左大半工作(主要係Tour的Band Master工作)，所以難怪唔想祝福kana，當然仲有LCL一完kana就走左，最後連慶功都冇搞，結果要係居酒屋開live，言語中好似對西野有d不爽

【正式発表】西野カナ、30歳の誕生日3/18に一般男性と結婚💐 公式サイトでコメントを発表💍✨「お互いに助け合い、楽しい家庭を築いていきたいと思います」

官方遲發表好似係避忌有關係者的衰事
係體貼的表現

Day 43
冇諗過連本post wikipedia鳩痕巴都走埋... 開始冇乜信心可以堅持落去
可能好快我都會走post... 我都唔知

呢個想知多啲
有冇SOURCE

無，只係3/2當晚DJ MASS同個cam man開ig live
網友問之後(kana停工後)佢點搞，佢就話一路都有寫歌比其他人，只係唔係寫比西野(直呼姓氏)
仲話「果條友」咁樣走左去，唔怕激嬲事務所嗎?
或者可能係無慶功宴，一時發晦氣先咁講啫，未必有惡意
不過今次休養變結婚事件，最慘應該係果幾個現任經理人，所有的努力好似比kana否定晒咁，呢點係kana處理得最唔好的地方

其實我也會不定期上來看看，只不過未必日日好似做早課般貼圖罷了

訓唔著入嚟推一推

一諗到呢到可能無人推就

kana如果喺活動休止期間可以間唔中出下twitter/ig 更新下消息就好了，分享下新婚生活或者旅行見聞

其實歌迷會仲有4份會報要出，最新果期應該一早印好
SNS唔好指望太多，本來就係唔想定期匯報行踪先停歌迷會，每3個月或者半年更新一次twitter已經很好
怕扯佢而家班工作人員都未必有心機幫佢做野

聽kana身邊人評價，佢係一個雖然名氣大但係好謙虛既artist, 照計同其他工作人員人際關係應該唔錯先係，不過有時又好難講，牽涉到有冇工開同錢掛勾就可能變臉，有show有event就大家齊齊有工開，kana單方面活動休止，班跟佢搵食既可能要另謀生計

本身真係想唔推 因為真係好累

Day 44

我覺得錢都唔係主要問題，而係成件事發展的過程令人(尤其係事務所同事)印象唔好
你說要休息、想充電、想挑戰其他野，無問題，唔止歌迷，身邊的工作人員都會一齊祝福你
但係而家所傳遞的信息係「雖然你地係我經理人，但我而家都係選擇跟前經理人遠走高飛」
咁既話，即係間接否定左一班現任經理人的努力，「我地咁努力幫你接job係為左咩呢?倒不如一開始由你老公繼續做你經理人，你就唔洗咁痛苦，唔駛停工」
我知道kana工作態度好，諗住公事私事分開就ok，但有時並唔係二分法咁簡單，私事的處理上唔覺意傷害到其他人自己都可能唔知道
你話如果第日佢老公翻去做番佢經理人，你話會點?
當然呢個可能我諗多左。作為fans，呢d野同我地係無關係

潛左幾日水
依家聽番啲歌個感覺都唔同了
可能大家都需要個break

而家聽緊涙色
好心噏

依家搞成咁
出返黎又唔係
唔出又唔係
カナ應該完全無諗過情況會有幾尷尬

喺facebook台灣後援會見到部咁既車

呢部都好耐架啦... 時不時比人影到

2月橫濱Concert會場嗰架粉紅車好似仲靚

kana見到架咁既車都應該幾老尷
仲有成個月隻碟先到，等得好苦

其實呢部真係唔靚 人地架仔部貨車就真係靚啦

有冇架仔部貨車既圖睇下

請問戲名係乜?
thx

呢部

嘩，戰車黎wor

好似仲有部個尾係Love Collection Mint

唔覺有

好瘋狂幾靚啵

昨晚拎返love collection 1 兩隻dvd重溫mv, 睇到I style glowly days真係好青春好有學生feel, 之後到包包面唱 best friend, if, 雙會，再到believe, 淚色，always就開始瘦返

p.s: 唔知當年mv 出現果三個學生妹而家點呢？

其中一個係草刈正雄個女--草刈麻有

呢個最正

大個女啦

好似出左最後一期會報，有冇巴打可以share下？

諗緊訂Sony 定 tsutaya

買有特典嘅咪睇特典做人
冇特典咪睇價錢

就係諗梗邊間特典

買哂佢
等隻碟等得好苦，好掛住kana

哪有錢，成千蚊一set

好治癒

今期開始無左kanayan times, 用左兩張postcard代替
結婚一事並無提及
之後幾期會報可能都未必提及結婚,一來sony唔可能承認男方是前經理人,二來kana都未必想講太多私生活
問題係復出後係咪都唔提結婚生活,以前拍拖呢？sony係咪都唔比人問呢

thanks巴打，d相好正！喺ig睇日本西野家成員 d post, 好想收到呢份會報留念

可以去mercari睇下有冇人睇完份會報拎去賣

分享下2012年既live show, 間唔中都會喺b站搵d舊片睇

岩岩一食吉野家就聽到dear bride

ピエール瀧より深刻！ 事務所が悩む西野カナの「緊急事態」

咩事

早幾日前見到 邊位巴打

當初大家覺得西野停工係想去生仔，但消息人士話並唔止咁簡單，實情係想同比sony燉冬菇的老公一齊獨立。當然sony一定會極力阻止呢件事發生，不過kana老公對當初被sony調職懷恨在心，所以離開sony獨立可能只係時間問題咁話

個人唔知呢單野是否真定假，不過我覺得佢地2個最好唔好諗住咁就打擊到sony
當初邊個叫記者拍拖手相大家都心照，sony唔炒果經理人只係將佢調職其實已經仁至義盡。而家婚又結左，仲諗住帶走西野作為報復，咪即係等同向sony開戰。得兩個人點有可能鬥得贏sony。而且kana的歌曲版權同藝名擁有權都係sony到，我想知kana係咪諗住之後改過另外一個名重新由零開始出道?

多數呢d情況都會反曬面

唔希望搞成咁，正所謂左手又係肉，手背又係肉，雖然索尼呢兩年真係好榨乾kana, 但畢竟由出道帶到kana大紅大紫，成為平成有代表性既歌姬之一，關係搞到咁差真係冇歌迷願意見到

Kana

咁搞法真係復出無期

反正至少呢1年半載應該唔夠膽係sony公司附近出現，倒不如趁呢段時間就將所有想做的事，例如考車牌、環遊世界或者生仔一次過做晒佢
個人認為如果真係要離開sony，都希望只係離開SMA自己開事務所，幾憎sony都好點都要將唱片約留番喺SME，如果唔係，自己又攞唔到舊歌版權，日後去邊度搵20首新歌開live
而且如果要開個人事務所，圈中人脈好緊要，不過kana唱左幾多年唔覺有咩人脈，當然可以叫老公幫手打電話去電視台R撈，不過到時係咪同人講「XX監製，可唔可以關照下我老婆，下次比佢上你地節目唱歌？」，咁樣講得唔得架

仲有兩個星期隻碟就到，俾大家再懷緬下

我頭先再入去amazon睇，張訂單價錢好似平左咁既？而家係12xxx yen, 都係有早期特典，有poster完全生產限定盤

個音樂盒到咗
好高汁

你係第一批訂？

日拍bid的

哦，仲以為提早出貨，好正架？
我第二批訂要5月下旬先有，而家期待緊隻bluray

聽到best friend眼濕濕

影嚟望下
冇買到

係咪好似咁？

係

差唔多

cls 有人upload咗love it tour上youtube

Bilibili 高清

睇左幾次了

返工播住

隻BD 出貨了

正！岩岩信用卡話過左數

+1

雖然就快可以收到新碟，但一諗之後有一段時間都沒無新作品推出，

最快應該星期五/六到香港

係，感覺就似kana送最後的禮物咁
雖然我仲有個音樂盒5月下旬到

依家想買音樂盒可以點

用代購上mercari買，search "西野カナ オルゴール"
3000円以內可以出手

隻碟到左 但未得閒去拎

起樂天訂左隻碟過埋數
到今日email同我講未俾錢

咁快到？我amazon訂而家先開始送，好似要下星期先有

今晚準備係咁loop
大家好 我係西野加奈

最貴果set 信和賣$14xx

10算 叫唔叫有良心

唔知，我淨係知上網訂好似900有找

咁平

如果唔駛要特典，可以平到7舊

用信用卡買 計返匯率變左1000蚊左右

12xxx yen bluray完全生產版

除非買台版，如果買日版真係上網訂好過去信和俾佢劏，完全生產dvd 版都要1200

其實出碟live有冇後期修音㗎？

當然有

唔多唔少實有，最明顯就係唱快歌冇喘氣呼吸聲

本來可以喺今日平成最後一日收到隻碟，但要返工唔得閒去拎
希望平成kana可以成為令和kana快 d同我地見面

有，最明顯係LiT的if

今日收到
留番聽日慢慢睇

終於等齊dvd同bd翻黎
依家有多一份poster同code 有冇巴打有興趣要咗佢

code係做乜？

dl個app跟住scan個code可以下載啲碟既內容

點解會多咗poster唔買唔同店？

全部都係一開始出就訂咗先 所以冇睇到送咩poster
依家兩張都一樣咪諗住送一張出去無謂重複啦

非常啱駛 我自己果張係楽天嘅

我用android, 係咪一定要dl個apps先得？個app係日本，我個google account dl唔到

唔該哂，我都係唔知dl完段片去左邊，要開playpass先睇到

碟到手了，隔三個月再睇演唱會都係好唔捨得

溫馨提示 由14:26開始瘋狂LOOP
大家好 我係西野加奈

我想問用QR code download左，係咪拎唔到出黎？一定要喺個app入面睇？

呢件衫已經係ending
有冇cap到開場帽子姬個套衫

OH! HAPPY HAPPY!!

呢件真係全場最靚

想要呢套衫對鏡頭HELLO CAP圖

Agree, 一出場真係眼前一亮

靚到癲

大家好，我係西野加奈！

我隻碟未到呢張圖唔記得係邊度來

好正呀場演唱會

昨晚去大盛り食飯，聽到佢播Alright同 Best friend

想問大家攞啲咩software播?
啱啱收到碟 買埋隻blu-ray機播電腦 點知開唔到隻碟

裝咗vlc load曬codec同library,然後佢話

Blu-ray error:No valid processing key found in AACS config file.Your input can't be opened:VLC is unable to open the MRL 'bluray:///F:\'. Check the log for details.

點算好

我都搵左好耐，搵到個叫做videosolo blu-ray player, 有破解版，之前搵既一係就30日試用有水印，一係就播放時拆聲

聽朝試試先頭先搞咗幾個鐘都搞唔掂
而家暫時都係睇著電子版

點解唔正正經經用BD機播

自己本身冇機又唔想拎出廳睇
同埋轉落電腦可以連碟都唔駛入 notebook拎上飛機睇都仲得

今朝終於搞掂 麻煩曬Vegeta巴打

可以轉埋落電腦?

可以
其實我諗緊就咁將隻blu-ray入面個m2ts file抄出來 然後用Vegeta巴打果隻player播唔播到
不過我呢個file係用makemkv解出來嘅
雖然用咗成個鐘 format同碟一樣 但我呢個解碼咗可以隨時用其他apps播/剪片

正常M2TS咁應該就咁用KM Player都播到

勁wor, 我完全冇諗過可以抽出黎

Suppose係 不過blu-ray有protection唔係隻隻都得

因為月尾飛坐UO乜都冇又唔想咁悶 於是就係度諗有冇方法抽到出來可以係飛機睇
順便剪啲clips出來平時搭車睇

kana 唱shape of you真係好好聽，多謝分享！貪心 d如果有埋remember me就好

要搵翻隻碟對返秒數先其實shape of you我都係估估下 所以可能同blu-ray原碟有出入

可以入埋落電話聽了

到而家睇到呢到都係會喊

唔知佢同sony搞成點呢

隻碟好貴

日本碟好貴

買慣日版 心理上覺得日版好D
今次可能係最後一隻碟
shut up and take my money

我都係咁諗，最後一於去盡買日版完全版

買過dear、I love you日版咋

我主要都係買演唱會碟同埋album, 單曲都係得i love u 一隻

買外置bluray機 usb連電腦 搞掂

我而家咪係咁

Amazon d價錢同信和差唔多既信和1300完全盤無記錯amazon都係噤上下價錢

唔會嘛，官方價都好似唔駛1000

今次Love Collection Live amazon 11600YEN咋喎
計埋最多咪800鬆D

果間不嬲都開炒價

有冇講錯 橫X嘛

買日版真心唔好去信和，食水深，間間都比官方價貴一截

咁又舖租又運費 正路

你地返初回blu-ray幾銀我楽天買連特典12xxx 返到來港紙960

我好似122xx咁上下，amazon 訂完全生產版，計返hkd好似900內

好耐無聽jpop, 以前都好鐘意西野
個演唱會無唱always有少少失望，好鐘意呢首

suki都頂唔順
仲要always即係攞佢命姐
雖然always係我最愛

呢期太得閒 所以幫首Shape of You上咗字幕
啱駛嘅話請隨便食用

希望唔好咁快比YouTube del

佢呢家聲有事？

又未去到有事既，只不過同全盛時期比較差d囉

人地做生意, 唔通真係求打個和咩

已訂

剛剛又重溫一次LCL2019, 咁就三個幾月了，張票尾我仲keep到而家，而家等緊best friend音樂盒

你地買 Live 2019 有冇包海報？

有呀

我冇訂 琴日心急係信和買左先發覺冇特典

咁貴仲要無特典

頭先睇過 1300

1300 得隻碟？

無海報啫，應該有手機扣掛

【遭遇情報】
5/17
伊勢神宮

西野カナ

冇睇錯嘅話1300應該係初回盤價錢

睇amazon個價都貴左好多

特典初回17000yen, 貴左差唔多3000yen

本身我係想訂amazon嘅 叫咗代購幫我Mark定(佢會夾其他單落)
一見到amazon改咗價錢即刻叫代購幫我改張單去楽天

我好少上網買野，主要都喺amazon
好彩2月已經訂了，之後見個價仲平左，雖然poster版本唔係最鐘意果款，但都收貨了，所以以早買早享受，遲買未必會平幾舊

安産祈願
病気平癒祈願

話說下期西野家會報會變左三重縣食買玩旅遊書

因為唔係amazon jp直接出貨，所以一定係炒價

有間唔洗e 個價 一牛

rocket express有電郵黎話音樂盒開始出貨了，之前上網搵左間代運，填左代運倉既地址，係咪貨到左代運倉之後，就會發電郵叫我俾運費+貨物既錢，再派送黎hk收貨？

要將佐川的運單號提供比轉運公司
貨到左轉運公司，要問你點走，然後出帳單叫你比錢

唔該！好似唔駛俾運單號佢，剛收到電郵話個代運倉已收到貨，repack後再通知出貨同俾錢，好期待啊

有事請教，用日本代運係咪要上傳個人身份證明？個網站要我upload身份證照片

大部份都要 驚你運危險野
要認證身份

遮樣都唔得，要俾佢睇全相

好掛住カナやん

24bit 96kHz

呢期迷上左loop Maybe

Oh happy happy ~

今日終於拎到個音樂盒

我都係今日拎，音樂盒好好聽

去到鳥栖行藥房都聽到あなたの好きなところ

好掛住Kana

希望我下星期去四國都聽到kana既歌

人在日本，第一隻cd入手邊隻好

二手定新碟先

噚晚先返香港 咁前日同噚日都去咗天神行CD舖睇下有冇碟啱
圖為TOWERS RECORD 天神パルコ店

之後行埋Tsutaya都冇野啱
最後去咗book-off執咗LOVE ONE(750yen) , to LOVE(950yen)同埋Love Place(950yen)返香港
隻LOVE ONE同Love Place都好靚仔齊背紙
係隻to LOVE殘殘地仲要冇背紙
之前去熊本市嘅book off都見過有Kana嘅碟 如果各位唔介意玩二手碟嘅話 我極度推薦大家去行下啲二手舖
隨時會執到啲平靚正嘅好野

我上次一條友去松阪bookoff 3xxx yen買返love collection 1 pink+mint初回，好新淨，抵到喊

買哂4隻love collection 1&2 先

東京仲有邊D 二手CD鋪

我y拍返 淨係一隻都3000幾yen

如果講二手碟大舖就離不開book-off同tsutaya
如果book-off嘅話直頭老秋有, 而且係大舖有幾層 不過其實book-off基本上間間分店都會有Kana嘅碟 純粹係condition同多與少嘅分別
其他細舖就唔清楚

渋谷同上野應該都有啲 可以搵搵

謝謝巴打

咩係背紙

寫住碟名 夾住隻cd 好細張個張野

類似呢隻 好似係

正解

Btw 打開隻to LOVE聞到好香花香味

開咗隻to LOVE嘅DVD來睇
君の声を

もっと…

Dear...

Best Friend

點少得啲大臉(被打)

会いたくて 会いたくて

有腳型架

留意眼淚

真剪頭髮

大家幾好嗎
剛去完大阪四國，喺一條商店街聽到もしも運命の人がいるのなら，又係book-off聽到if, 好掛住kana, 各位有冇佢既消息？

月底會出西野家會報，不過由於唔會有KANAYAN TIMES，所以唔好期望會有咩近況報告

咁仲會有咩內容？

上一期預告話會做三重縣旅遊天書

有冇會報既消息？

出左,今期真係做三重縣閃閃書
寫真都應該係以前拍落

下期應該係講舊年嘅丹麥旅行

有冇圖片可以分享吓
唔經唔覺就快5個月了

得封面
因為今期都唔打算入手了

thanks!! 幾個演唱會就黎loop到爛了

做野路過見到呢部車

好掛住Kana

巴打喺邊度見到？

空穴來風未必無因
希望係真架啦

咁快出返黎

希望佢抖夠啦

咁出年仲解唔解散西野家

2020復出？ 其他內容係乜？

聽聞西野家會出kana 2020年月曆，有冇巴打會訂/有咩方法訂到？應該係會員限定

係會員限定不過每人可以買最多3套

沒會員

你地會唔會有渠道團購到？

等y拍

訂

訂到既開心share d圖黎睇下

你係咪指個音樂特輯？好似有，但唔識upload, 或者我搵下之前條link先

正確啊 麻煩曬

我果個係冇字幕版本，你有冇興趣？
而家upload緊上mega, 成功的話再俾條link你

冇問題最重要係有得睇

巴打可以試試

巴打睇到嗎？我搵唔返之前dl條link, 唯有自己up

大家幾好嗎？有冇kana既消息？

份表冇咗kana真係好唔慣

大家還好嗎

冇左動力去睇

如果Kanayan仲係現役，相信佢會代表三重縣傳奧運火炬

喺聽緊MAYBE嘅時候睇到呢個post
好掛住Kana

大家都冇遺忘kana真係好，我都覺得kana一定會成為三重縣既火炬手，快d復出啦

到年尾又好掛住kana了
沒有kana的紅白
LCL又就黎一週年

Kana個官方channel正式關咗？

回顧返Kana昔日報佳音

應該係了vevo果個都收咗皮

有冇人收到kana月曆？

仲有依首同merry christmas

雖然睇唔到個channel
但之前save 落 official channel 張playlist仲聽到呀

kana應該會復出吧

大家新年快樂
希望今年會見到kana復出

新年快樂！唔慣冇左kana既紅白同cdtv跨年show, 快d復出啦

kana好快做人媽媽了

補link

一新年就有好消息

咁反而希望佢慢慢黎
陪多啲細路好過

而家聽返Mama呢首歌真係別有一番風味，預計初夏成為人母，今年要相夫教子，復出既機會應都唔大了，作為fans, 希望佢地母子平安，享受天倫之樂

竟然係fake news

「西野カナさん第１子妊娠」記事のお詫びと訂正
１月１日の芸能紙面（一部地域）とデジタル記事で「西野カナさん第１子妊娠」という記事を掲載しましたが、その後の取材で事実ではないと分かりました。記事を訂正し、西野さんはじめ関係の方々にご迷惑をおかけしたことを深くおわびいたします。

咁癲？集體炒車

咁不如活動再開啦

好掛住カナ呀

冇聽幾年日文歌,近排聽番,追番カナD初回CD/BD 補左幾隻已經洗左幾千蚊,好甘

上個星期六喺老秋Book-off執咗隻Love Collection Tour BD返香港2970yen

可以考慮去日本執二手碟

カナ 10-12年舊雜誌
唔知你地睇過未，如果有興趣我可以影內頁俾你地
左下ネイルup除外

我有全新初回癖好

其實真係冇睇過Kana啲雜誌😂

不過點解係ネイルup例外

其實都係一般時裝雜誌,得幾頁係カナD相
因為ネイルup係全新,連膠袋都未拆

犀利！香港而家搵唔返2011,2012 既live tour了

2012無買
要準備食炒價

其實我電腦之前download左2011,2012 同 mtv unplugged個live, 不過心郁郁想儲返套碟

請問カナ幾時轉左唱腔？
睇2019唱 会いたくて 佢都叫唱到，但係聲線好似一條線咁無哂以前d高低起伏。
之後唱 好き 仲好聽過cd，咁應該只係轉左唱腔唔係唱唔起？
睇番2017唱 会いたくて カナ都仲係以前個隻唱腔

14倒把聲開始弱咗 嚴格啲講係出咗淚色之後
大約係出完with LOVE之後開始出現而家咁嘅唱腔

17年唱雙會果時都已經係死谷 其實你睇返

THANKS
弱左唱LIVE都有咁既水準真係好勁

2019 LCL唱雙會已盡力，收貨了，但唱好き把聲其實幾平，我覺得把聲都係適合唱darling トリセツ果類輕快又唔駛chur既歌

我都算係追開初回 不過只限CD+DVD個類
早期啲single得張貼紙個啲就放棄了
依家最想補番LC1 同紅綠 初回
amazon official冇賣 other seller 怕中伏 又冇時間去日本搵

Y拍返都唔貴嘅 如果唔係追全新 而且盤都多
係要小心啲睇盤同格下價

全新盤3000-4000yen倒 如果二手的話1000幾都有了 不過都要視乎condition

早期live真係好勁

呢個mtv unplugged live最好
完全睇得清kana把聲

我都係yahoo bid,amazon補番
lc1 2隻都係amazon買,不過未到手
到左手同你講有冇中伏

公認最正果個live首淚色真係不得了

係amazon買變左咁
原本應該唔係咁，無左初回貼紙，同埋包死哂。
其他single正常

呢兩隻我上兩年去日本book off補返，好抵同好新

封死左一開就冇左膠袋包實擋塵好似窄洗左啲
同埋冇初回貼紙J (依個就個人喜好)
唔知經amazon買一律係咁定other seller撞手神呢

冇咗初回貼紙仲算新品咩

不過就算有貼紙都未必有用我果兩隻新品係入面冇開 但出面啲貼紙唔靚

對我黎講呢2隻中左伏
y拍bid穩陣啲，始終有相同有講損傷程度

都唔係㗎有時啲賣家都報唔齊資料
然後自己又試過水魚價買野

總之都係自己小心啦

y拍係咪用代購買?
我見有啲新品都平amazon好多
心郁郁想試下

我自己係
不過y拍有個唔好嘅就係好多賣家見唔係日本人/唔係日文溝通都唔賣 因為驚溝通問題易拗數
所以最好都係搵代購搞 如果y拍

代購+1
宜家唔知咩環境,幾年前有D代購食水深過馬里亞納海溝
所以格下價先

最近收到2020年kana個月曆了

靚唔靚呀？

I miss Kana sooooo much!!!

唔知啲相係邊影呢

問左google
德國菲森 新天鵝堡符近

咁就一年了，カナやん、元気ですか
出街有冇戴口罩呀？

呢一刻聽緊私たち
好掛住Kana快啲返來好唔好?

係神之直筆

youtube channel開放左
之前好似仲係鎖左區架

好掛住你

Believe 啲animation好正同埋原來有香港景

今日喺北海道旭川間aeon聽到播kana既 Darling

出道11周年了

自從話kana有b係假既之後都仲未有任何kana既動態消息，好掛住佢

カナやん生日快樂

カナやん、お誕生日おめでとう!

カナやんお誕生日おめでとう

咁就一年
Kana生日快樂

活動休止後第2個生日
結婚宣佈一週年

而家疫情咁嚴重，kana就算復出都未必係今年既事，miss her soooo much!!!

西野家終於終止咗了...

我地個1001點算

唔知幾時先再有kana消息

起碼要半年後啦而家日本都咁

唉，可能Arashi既fans仲慘，原本今年係最後一年之後休團，而家好多live event都搞唔成

唔知5月國立仲搞唔搞得成
最近仲要入埋AAA坑

我最鍾意既Dear... 版本

呢個live嘅Always同このままで又係好正

不過Dear個人比較鐘意14 Love Collection果個多啲 比較收放自如啲

近排成日聽依首

呢場係咪Love Collection Tour好熟口面

佢title咪寫係dome tour

冇撳入去睇

前兩日睇返Love Voyage音樂特輯，裡面d歌真係演譯得好正，睇完搞到好想去旅行